其實民陣可唔可以唔好係港島搞遊行

九龍會唔會安全d

師兄坐左幾個月

次次九龍都會經尖咀 mk狗屋

次次都中TG

又真係安全好多